Use case:  
1. Vẽ use case và chọn use case thuê xe - Nguyễn Đức Mạnh  
2. Trả xe - Lê Đăng Hoàng Đạt  
3. Tìm kiếm bãi xe - Nguyễn Đăng Hoàng  
4. Thanh toán - Phan Đình Hải Long  
5. Xem thông tin xe đang thuê - Phan Trọng Tình  
6. Tạo tài khoản và xóa xe - Nguyễn Thế Vinh
